願可做你 腳下那堆爛泥 來守護你😞

願可做你 腳下那堆爛泥 菩薩探肛 佢未理身上那污穢
另輕視佢 波台辣殺廢泥 能屌麻友 耗盡佢精液麻油就是雞

做咩啫你

叫完春未牙，展望未來啦

未來？我擁有唔到依d野😞

泥

😭😭😭

蓋

一早就要愛護動物啦
死左先貓哭老鼠

叫牙泥咪好囉 點解改做爛泥

青頭囝